民陣已就不反對通知書的內容發出上訴申請

民陣已就不反對通知書的內容，向遊行上訴委員會發出上訴申請，並要求明天要舉行聆訊。

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

咁快就收窄示威自由 真係痴撚線

721 維園見
推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 索帶 報紙 膠紙 顏料 膠袋 鉗必備

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants

宜家剩係比去到9點，如果9點後馬上宣佈戒嚴，和理非走埋，咁會點？

委員會的全體委員由非公職人員組成[4]，包括一名主席、兩名副主席和十三名成員。根據《公安條例》（第245章）第43條，委員會的成員由行政長官委任[5]。

轉場

戒嚴可以係全港島或全港咁戒...

打游擊,可討論